戰線好長，一定要留住有用之軀

若果覺得好辛苦，唔好收收埋埋，同其他戰友或者社會福利組織傾訴，你肯講，佢o地一定肯聽。

記住，同得政府對抗，一定鬥長命，當年東西德用咗好長時間先拆到圍牆，今日未成功唔駛有挫敗感，一定要留住有用之軀，鬥落去！

不要再死諫
唔好死！！

戰友們，頂撚住呀

不流血
不被捕
不犧牲

各位年輕人珍惜生命，香港冇左你地就唔再係香港

記得細個果陣睇卡通片，就係講幕後有個大魔王，靠吸食人既仇恨為食物，佢專係挑動爭鬥，令人類互相殘殺，當人見到同伴受傷，戰死，仇恨就會擴散激化，當人類既仇恨指數節節上升，最終大魔王就會達到佢統治世界既目標。有冇人記得果套係咩卡通片?

你死咗，班警犬同柒柒柒只會繼續笑，係唔會有一點兒歉意，所以屌那媽，頂硬山

頂住 we are not alone!

睇下撐狗同政府班友全部都老過你，個個聞到棺材香，無必要同佢咁快爭位呀

七一野餐會
人數決定一切

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 —

集合地點

七一 630AM 修 球場 野餐團集合地點

裝備及戰術POST！

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合七一野餐會

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

七一野餐會
人數決定一切

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 —

集合地點

七一 630AM 修 球場 野餐團集合地點

裝備及戰術POST！

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

We are here and always available to listen!

分化同失敗主義撚，你地點對得住烈士

頂撚住呀

死係解決唔到問題

梁烈士 同 盧烈士已經提醒左我地
就算你付出生命，問題都不能立即解決
只有留低自己條命，先會見到問題解決既一日

夠了!!!!